講到tvb 點唔公平點黑暗， 咪又係成版post大把人爭住睇

又要屌又要睇，抵你老母死囉
人地點選關你q事咩

再嘈播雪花你班狗都爭住睇啦，垃圾

咁我睇又關你q事咩

睇就唔撚好多嗲囉咁都唔明呀？
你繼續睇豬系打j la 死智障狗

唔想連登都唔知原來尋日係香港小姐

哇，真係偉大，多撚謝

成班垃圾坐定定睇屎

你地係tvb隻狗黎咋

唔係以為自己有得權選下話？

睇雪花啦仆街